我每日都用支付寶，wechat pay

方便死了

優惠也很多

唔用就麻友係雞

𨳒你老母

叫麻友閪有無優惠

大快活很多人也用

樓主666
我也每天用

正𨶙到

知道啦支那人

真的嗎